我睇你好 你睇我好？

拍拖既開頭一定係開開心心
但係日子耐左 個心有時真係會好攰
睇見隔離post 見到d絲打為自己男朋友做好多野
真係有d 心up
自己女朋友好似乜都唔想做咁
叫佢煮餐飯黎食下都懶
我有明示過話想點點點 佢就話我煩
我只係想要女朋友可以明白我同會體諒我
有錯咩？

首先點解要煮飯比你食？
你地係同居一齊住？你成日煮飯比你女友食？

有d人係唔識煮架喎，如果你真係純粹好想好想佢煮一餐半餐，佢冇咩原因話唔肯咁可能佢唔太重視你，但有原因就唔同講法（e.g. 你地係出街拍拖唔會特別留係屋企）

每個人相處相愛嘅方式都唔一樣㗎啦，你何苦逼佢做啲佢唔想做嘅嘢，去迎合你呢，你係要咪搵返個鍾意煮飯嘅女朋友囉。如果你真係鍾意佢你實會搵到佢嘅好處。